成日落夜店為咗食大隻仔,但搵唔到真愛

呢幾年我都有成日落夜店,因為我真係好鍾意啲大隻男仔,係夜店成日見到啲大隻仔我就控制唔到自己走去YO佢地,但每次食完之後都無下文,我真係好想搵個大隻男朋友一齊啫!點解都咁難

好撚基